CSL 3月完約 有冇SMT SALE出招

如題 想出機上台 出IPHONE XS 請出招